[年經］local Corp fin vs big 4 audit

第一次開post

本身做咗big4 non-Fs 年幾
最近有個local firm corp fin analyst offer
想知有冇corp fin 巴絲比下意見應該去定留？

主要concern:
1) 留多年博high/top pay 轉 TS; vs
2) 拎個offer 出去再轉2nd tier CF firm/ in-house CF

Given 岩岩考咗FE, 預計會Q-pay
到時人工會高CF個offer 小小

推

而家big 4 裡面咩grade?

corp fin offer幾錢

Associate year 2

都係想跳去d 大d嘅P/E or CF

做第二年個價都高過cf
咁咪鬼轉啦
做夠三年先轉好pay d

或者有冇big 4 audit 轉咗去local corp fin 嘅巴打分享下值唔值？

下 原來corp fin咁低人工
仲以為會接近ibank fo個pay

big4 internal transfer 係咪好難

Corp fin small jj lm